(請製成文宣置頂)最唔希望解放軍入城，係共產黨自己！

最近好多親保皇報紙，議員都吹風，治安如果再亂落去，共產黨有機會派軍隊鎮壓。

目的好簡單，利用中產對共產黨嘅恐懼，令佢地擔心樓價跌，香港會亂，唔敢再支持我地。

點拆？下面呢啲資料答到你

【西環掃貨】中聯辦97後32億掃港樓 300伙物業曝光（附大表）

之所以要搞送中，正正因為中共要錢止血。
但係解放軍入城，第一個重傷嘅，就係中資。唔好唔記得，中共內部都搞緊權鬥，唔會冒著冇左隻生金蛋嘅雞同埋國際制裁，拆走一個走資逃生門。

既然明白軍隊入城呢個議題只係文宣，咁你就發覺，

共產黨點解要出黑社會，同埋要脅香港人會出解放軍，係因為佢哋已經無計可施，錢正正係佢地春袋。[/b]
目前我地最後一個，亦係最大嘅敵人，係自己內心深處，對共產黨嘅恐懼。

毛毛教識我哋，戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人。慎用之

但香港唔在驚共產黨， 覺得佢只係一個組織，而唔係神，自治獨立指日可待

所以未來20年要做嘅文宣，就係動搖香港人對共產黨嘅信心， 令佢哋相信共產黨係可以畀挑戰

推

所以727上街呀
你要我哋驚你我偏偏唔驚

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家可以幫推

倒數推
10

已推

9

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
徹底追究元朗警黑勾結恐怖襲擊，上環無預警開36槍射頭意圖謀殺

8964
你咪試下香港重演
睇下邊個驚

仲等20年？ 傻左呀？

727啊

777...算吧啦
已經不值一提

做嘢，文宣！

我已經唔係focus緊反送中
俗語話先破後立

破左共產黨嘅神話，咁立.....
人心呢一樣嘢，我唔覺得急，係可以做野

快啲出老解啊

6894

不過宜家
毋忘初衷，五大訴求啦

4

3

2

1

Push arrr

32億講法有啲弱，不過聽細良講，出老解即判維尼政治死刑

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

搞臭政府！

Thx

第一樣嘢就係，根本冇可能都32億咁少。
紅色資金咁多年滲透咗咁耐，淨係喺香港投資咁多？
冰山一角而已。

第二樣嘢就係，其實而家雙方都唔係真係玩緊政治，中共只係利用緊我哋嘅恐懼，唔係收買人心。 所以而家就係應該要順水推舟，佢夠膽咪出

當年六四屠城後西方國家係為左經濟利益放過中共，呢個機會唔會有第二次

或者咁講，歐盟其實缺乏一個理由去壓制中國發展

真係唔使太神化 中共同解放軍
只係一個以利益主導既組織

所以佢哋會盡用黑警同律政司做哂d dirtyjob

係
所以呢篇文， 目的就係要去神論
共產黨好強大，但係唔係必勝，佢有恐懼嘅事物。

你想香港唔再出聲，冇民主？
得，一命換一命，
你冇咗香港睇下你點樣過世。

中共幾多資產喺香港
成堆 中XX公司
仲有勁多不動產

出老解？ 即刻渣都無啦

push

岩啊

其實中聯辦一個失敗嘅地方就係，成場運動定位都好模糊。

只要一出老解幾乎全世界都會制裁共產黨
共產黨現正經濟起飛，谷行GNP
最驚就係比人斷財路

睇華為一間公司比人制裁就牽連甚廣
係咁出招護華為

就知佢幾重視經濟

同埋要判斷中聯辦究竟係文宣定係真係做嘢，
係睇民建聯同埋人大...
如果佢哋要求共產黨出嚟幫手，
咁就。。

真野

Push

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

講得好

個個連登巴絲都支持解放軍入城

我同意！但一定要和理優！

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

呢個文宣唔錯
其實可唔可以幫手 就個標題出一個文宣？
Thanks

可 有即放出黎

有一點要考慮
如果香港人和平示威, 中共當然唔會出解放軍

但如果香港人進化到烏克蘭人咁, 直接搞革命, 殺左十幾件香港防暴隊
其他香港防暴隊 紛紛怕死, 唔敢再出動

咁呢個時候 中共就有出解放軍既可能性

因為中共唔出解放軍, 咁就會眼白白睇住香港獨立, 然後引起連鎖反應, 新疆, 西藏, 大陸一齊反抗, 中共即刻亡國亡黨

到時候可能中共會搏一搏, 出解放軍殺哂香港革命者, 搏國際社會唔會出兵香港

一出就唔洗旨意收得番台灣 分分鐘公投埋 正式宣佈獨立

同意
其實根據中央嘅估算，佢係希望香港慢慢融合。如果民間嘅反彈太大，就會溫水煮蛙。
所以係咁樣嘅情況之下，中央鎮壓嘅機會成本遠超於行懷柔政策。
所以就算今次反送中運動完全成功，都只係延緩香港嘅死期。 不過今次會決定咗香港人，會唔會係幾年以後，用行動擺脫中共嘅控制。

而你所講香港可唔可以進化到烏克蘭， 前題其實係睇究竟政府夠唔夠膽用警察去殺人。
我哋目前信奉嘅不被捕不流血不受傷其實係綁住咗我哋進化。 只有前線真係死咗人呢條信條先可以被推翻。
而政府殺完人，中共又有冇制止又係另一回事。目前嚟講我仲未見到雙方要去到你死我亡嘅狀況。

我諗咁嘅情況解放軍會直接渡海

我反而覺得 中共 已經唔想用溫水煮蛙 呢一招

如果中共真係想 溫水煮蛙
一早 撤回送中, 踢林鄭下台, 已經搞掂左

但家陣每次示威, 都會出動防暴隊 用催淚彈, 橡膠子彈鎮壓
上一次仲出動黑社會打人

就知道中共已經唔想用 溫水煮蛙, 直情係想用武力恐嚇香港人唔敢再出來反抗

所以再係咁搞落去, 香港人真係有機會升級到烏克蘭人咁
而中共都有機會出解放軍

畢竟政府 已經用哂所有武力, 催淚彈, 橡膠子彈, 布袋彈
再升級就是水炮車, 實戰
再升級就是出解放軍

唔好傻啦
解放軍只係一班少爺兵

佢地出動殺 維族人/香港人, 已經是極限
因為維族人/香港人 無武器, 只能任由佢地屠殺

佢地根本唔敢去挑戰 有正規軍既國家
就好似幾年前, 緬甸殺左幾個邊境中國人, 中共都唔敢出聲

但藍絲， 無為中產等
總以為依家最好

無得救

一定要好似元郎咁燒埋身，先有一部分會醒
但唔醒果d係永遠唔會醒

好似打大肚婆（依家比較肯定啦掛？）
一話唔係大肚，班藍絲，無為就會講，又唔係大肚婆，唔係打左大肚婆等等。咁？佢地個腦即係，唔係大肚，肥婆就打得？打佢自己，打佢個女得唔得？

點解會有人可以咁中意比人圈養？

唔同意
其實我上面係講過，而家雙方都根本冇用權術

第一樣嘢就係，要林鄭落台係要時間去部署， 唔係會更加亂。
第二樣嘢就係，今次嚟講對香港政府係好大挑戰，調轉去睇，贏咗嘅話可以徹底咁打冧我哋。
畀你換特首，釘死咗林鄭推曬啲責任去佢嗰度，然後真係設立一個獨立調查委員會。
但係，委員會主席係馮驊，然之後係湯家驊，鄧二哥，田北辰，終審大法官一位，李慧瓊，再加譚惠珠，你會唔會肯？
真係似燒咗暴動定性，但係對示威者用其他罪落最高刑罰。

呢個時候，先係真正嘅進攻。
共產黨唔會咁蠢，我覺得佢似乎係搏我地犯錯

其實要救嘅根本唔係深藍嗰班人
好似你話齋，救唔到。

所以點解宣傳嘅作用係，淺藍淺黃，尤其是嗰班中產。
一直以嚟佢哋都被灌輸一種無力感，覺得共產黨係抵抗唔住，香港唔可以亂，唔可以同佢哋鬥。
我哋就係要打破呢個框架。
成功一次，就等同於幫佢哋打咗支疫苗

咁樣嘅話先可以維持到隊形嘅齊整， 同埋令佢哋開始接受到激烈抗爭，擺脫你所講嘅奴性。

另一方面個問題係，
其實中聯辦喺成場運動都冇明確話企喺最前支持，呢一個都成為致命傷。
如果一開始習近平就要求必須通過送中條款， 根本唔會拉鋸到而家。

我都免強算中產，年收過百，有樓無車（坐的士多）
就係真唔明，依條 bill 一過，香港會玩完
點解果班人唔醒？
又唔係果果有外國護照
又唔係有大量流動現金（我住果度，叫做有d錢，但差不多無人有裝修，好多都係食唔起，但叫做有層一千萬樓，但我唔覺佢地好有錢）
條bill 一過，樓市死，港元死（我都只係一半換左美元，另一半未換）

我都次次出嚟行（727真係唔得，之前有寫點解）
一定支持各巴絲

但點先可叫醒其他無為跟淺藍？要次次燒到佢面前先得？

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

有幾種答法
-佢哋身邊嘅人全部都係同樣嘅價值，所以如果轉咗嘅話就會畀身邊嘅人唾棄
-後真相年代，佢哋相信自己嗰套係正義嘅，睇咗所有新聞都係睇咗立場先決定自己立場
-不問世事，覺得中立係最好嘅避世方法，而且佢哋嘅生活係好安穩，覺得就算送中通過咗都唔會影響佢哋(比較接近圍村人嘅思維
-既得利益者或者係死忠，覺得自己點都好都會支持政府，因為中共必勝，道理喺自己手上面
自己揀一個

呢啲人，成王敗寇，最後大多會變牆頭草， 無視係最好嘅應對方法

至於返返你個問題
淺藍嚟講，至少代表佢哋肯思考，會搖擺佢哋嘅立場。
慢慢嚟咪得

都係嗰一句，政治同生活係絲絲入扣。

我依家成日落樓下見到依d人
會諗，苦我地能成功
佢地又係同享成果
繼續無為

重有，藍絲成日跟大陸蝗有同一句
「你地咁唔中意，咁你地咪移民囉！」
我部答過，香港是我家，在此出生，點解我要走？要走係你地
香港有今日，唔關大陸事，點解d蝗成日講咩生母養母論？
我問過好多蝗，有他件你地走唔走？走！10個9.9儡咁樣答
落泥香港讀果班大學蝗都係一樣
就係想要香港本護照，想嚟香港。但又出唔到國
咁樣，佢地又等同愛國？愛就返去被圈養，唔好落嚟。我問佢地，成日話香港遊行會亂，咁大陸可以有5億人同時出嚟遊行？出到一千都馬上轆豬啦⋯⋯